點解迪亞高哥斯達咁好波，但係係祖記咁少機會出場？

係咪得罪咗朗神？

如果佢踢C朗個位，效果更佳！

Diego Costa?

雷哥斯達黎架

果個係泰亞高達施華黎